+++
title = "卸载 TI Matrix"
description = ""
weight = 20
alwaysopen = false
+++

目前支持删除系统上的产品资源实例，以及容器化组件。主机上部署的组件需要手动清理。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **产品管理**。

3. 在 **全部产品** 列表，找到 **TI Matrix** 产品，单击对应的 ![](/img/ace/003point.png) > **卸载**。

4. 在确认窗口，单击 **卸载**。TI Matrix 产品状态变为 **卸载中**。